[I/A/PC] 夢幻模擬戰(38) - 空軌聯動

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲
Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空
Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定
Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無論你點升都好 要精通哂2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢
Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠
Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計
Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們
裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇
跨服好友List：

1001開post template：

奶媽都應該用賢者/聖誕帽，始終有超絕，再buff都冇用

buff 有機會係加傷害/回血/移動果d, 當然都有機會同超絕重疊，所以唔係神裝

普遍都係賢者/術士帽, 平靚正

lm

有情人節 event 禾, 得大6 有

冇情人節 event 禾, 得大6 有

原來聖誕活動啲羈絆料隻隻唔同，有排打先清哂

換哂所有野, total要
1011個藍色薄荷
1077個綠色可可
1047個黃色糖人
1110個紅色蛋糕

好快喎 同D團友一兩晚打哂

易打到痴線，55auto,每日清一個饋贈😂

空軌想提早出?即係台版連儲卷時間都唔比你地

碌棍cls嘅
用槌扮杖
得神聖會用智，即係得克莉斯用到

cp點要抽中ssr先有

睇落50換60好似抵咗，但你要儲夠貨去抽SSR，仲有機會抽歪

得粉毛同克莉補血
打紅龍補唔切

無SSR 加智 D 法師個個都智障
大公主900 智 拉娜得700 幾 (叫左絕)
秘銀賭唔賭武器好 定都係換球升下甲

btw 弓露娜 把夜鷹 5 星 仲上唔上6星好 廢廢地把野

IGAMEBUY個袋儲有冇人試過? 信唔信得過?

代

玩到幾lv？

賭唔賭睇你主力裝備，如果打手飾物同武器都滿lv，坦全滿咪賭，未滿就唔建議搏，夜鷹，碎星，最後會令人想棄

我未有+1弓果時，係用2星sr弓 ，夜鷹直頭係唔值得升既裝黎

自食升下冇所謂 最多拆返佢

30
唔夠35紅龍打

話說光頭d人都叫用血紋
冇人叫用鏡既

咩黎架?

今日個條龍

你又開個新acct? 以為有新活動添

佢玩新acc想用三毛爆機
不過三毛都想越級打

我用埃甲奶騎

pvp應該都係互秒唔使奶
血紋應該係防秒
利申：唔打pvp

血紋減傷保你不死，鏡甲反完，人地都應該仲有80%血以上，照樣大大力打你

因為弓露娜 我用保命向
加1 鞋 旋風騎 再動
用夜鷹可以補返多少少攻擊力

弓露娜用既就唔好升喇, 5去6*都係多1%魔防
秘銀賭武升星優先, 甲頭次要

初期唔夠硬用血紋
後期夠硬都唔爭在佢果下減傷, 就轉鏡甲
依家開始多人玩食人魔/狂獸人暴力光頭, 就用埃甲

光頭我覺得被打多d
想反佢一下先破佢d滿月最後
然後1.6防轉攻反死佢

唔係囉
諗諗下等流星營都好

d料有得團換
唔多想打裂縫

利昂附怒濤?

時鐘幾時會改成個回合咁倒退

即係點

咁行到尾想時鐘
就...

x回合x步啦

冇騎打35劍兄貴
係咁回血打幾次先過到

講緊原諒的時鐘個特權
唔係講緊時鐘附魔

我都唔係講附魔個個

我覆上面，下次quato番佢囉

之前洋食屋，幾十隻敵人

個關冇打
巴哈d人話想番上一回
禁到狗咁

有乜 R角式係值得升來用??

海賊王 路恩

幫人抽

為左搖滾個60萬升左海賊

之前ss5要拉個d
用第隻水兵藥水都唔駛食

嗯嗯

呢d日子, 呢d鐘數, 個個都去左鋸女攬和牛
我就係到刷活動

去pornhub啦死毒撚 仲刷活動

臨情人節鬧交

團d人都唔刷

自己刷，55EFGH未組過街人刷

毒撚扮有人約姐

同人刷少d體
而且睇角
2人就得
唔似組隊要3人先full獎勵

組得黎我都刷完

刷完好耐

有時覺得霸氣bug bug地咁
話會除1個強化+減防

咁有d免暈個d除唔到正常
但比兄貴打
連佢個d訓練+左攻都唔整走佢

啱啱將光頭由槍兵轉咗做步兵
用黑科技洛加打65女武神
之後又轉番做槍兵
當俾咗6萬買個超然之心+兩條羽毛

每個星期12萬買

一次事件有7萬當打和
如果有25就慳番唔少

其實60同65都好似得一粒超燃之心

60 65好似係total差2條咁大把

D毛都要靠神殿???

刷唔駛體呀 ？

60唔係必出心，羽毛直情冇
不過聖誕活動有得換毛，其實又唔係真係咁急要打到65

競技場下面開箱個分幾時更新?
點解我10點幾打打下變左0

啱啱好打夠12格就會變番0

10年都唔打 ？
打5次3分
最尾得3分

次次都打3分個啲有時會輸
有冇必勝法

一開波再動25文破坦，傳送雪莉收兩隻頭

或者aoe加速自動陣

睇到d人夠打先打

哦...我平時打開4次3分之後唔會睇下面
今日比人打得多咪打5次3分

超時空真係好似難打左

有關反彈遠程攻擊 但奶媽打冇事 原來奶媽唔是遠程攻擊

光輝隊再次打唔贏ss5

搵隻飛兵拉 加隻坦逐隻引
一打手一魔攻
唔難打

你係3萬戰精英

我係搵傳送 波波~5000元帥~5200光頭~4700奶騎~3500傳送
傳送一開始行一格 之後去屋隔離 飛去另一邊 引走3隻
波波帶暈 秒露娜 殺古巨基
傳送繼續係最右邊行上行落
只係企敵人奶騎攻擊範圍 搵波波頂一下 搞掂

拉打係唔難打
我好似係海恩遊花園
元帥皇帝光頭奶騎遂隻打
最後芙雅2哈一齊打

拉得好就得

on設定黎
佢又唔算近又唔算遠

其實我未打到SS5

今日兩條龍都好撚煩
冰龍招大冰霎戇，唔好彩冰中隻奶就拜拜
兩隻拉仲仆街，可以拉6格，之前翹課明拉6暗拉4

真係唔慣同人打團戰...總覺得D團友好弱智 我都係繼續單挑算
今日同團友打3場65黑暗 輸足兩場

係團戰玩下單線刺客2哈
覺得用下心機培養應該幾勁下

利昂雪莉3rd搞掂暗龍
之後拉娜單挑冰龍
我拉娜連暗鐮同減魔防都冇上

岩岩升55lv開左神殿 係咪唔會夠打住？

3rd
2x萬血，即係每下平均要打4萬血？
我去到5rd先搵到機會殺暗龍
單挑冰龍就易嘅

兩條龍我都打贏到，其他人應該輕鬆搞掂

我一隻6星英都冇都打贏到 其他人應該輕鬆搞掂

你地勁姐

但1挑幾冇補血唔會圍死咩

暗龍個buff咪補血囉
好似係

自
睇錯左

我都想升刺客
但係福袋又唔中白毛

又真心唔難既
都係打左兩次姐

我都想升隻玩下，諗緊升二哈定白毛好

係wor
唔記得左隻2哈

雪莉

2哈用咩裝好?
用屠龍定聖誕襪好(我冇)

問下意見, 個ACC就快上59LV, 而家手頭上有4隻叫升好左
雪莉6*, 利昂5*, 奶騎5*, 黃毛5*

手上另外有露娜(3星, 唔齊裝/冇升弓兵), 雪露(4星, SR裝), 元帥(3星, 冇升過) , 25文(4星, 冇升過羈絆/劍兵)

想集中砌一隊先, 而家打關開始唔係好夠力水, 活動55LV都有D打唔郁, 雪莉一秒唔到怪就企係度 應該光輝掛利昂 / 公主掛利昂 / 戰略掛雪莉

60 貴兄 D 光線好L 痛
單過唔到 有咩好方法?
60冰龍隔回AOE 痴線 好在靠時鐘捱過左... 但都係無SSR

仲有咩ssr sr
依家似

依家似公主比較成型小小, 睇埋你仲有咩ssr sr

邊隻兄貴?
aoe回合唔好比小兵打 用最硬個隻食

SR除左公主隻補之外全齊, SSR就仲有白毛波波血法同活動送個隻真。最強騎士

但呢埋基本上係冇練過

終於過到SS5，搵左老女人拉，海恩負責清buff

有冇人知普通10-4個精英小隊成就參戰人數不超過4人計唔計個阿伯

公主差隻拉娜, 核心黎, 玩公主一定要有
露娜走哂2線玩弓騎, 裝唔係問題, 用sr 橡樹頭+身都ok, 冇練弓兵營就要開始練下, lv59應該會開始卡 弓營彩料
坦用緊芺蕾亞? 如果肯比錢玩就課埋雷丁返黎, 加埋25可以撈埋光輝玩

戰略齊人, 但冇乜練過就由佢

唔計

唔該巴打

比飛兄貴玩到隻狗咁
一時就成村人打緊走到九兩遠出光線
一時散開等佢光線佢就遂點擊破

海恩清Buff未要食石

個暗龍招狂龍症
遭受傷害少15%仲有埋加血

好似星日正牌暗龍唔係咁寫

星期日果隻好似係傷害+15%

發現我個弓兵營真係太廢

升裝撐高血先
試到光線會打邊隻，就下場喺光線回合拉開佢

坦一路用緊黃毛呀, 咁冇得揀啦
繼續光輝住先啦

個情人節活動
原來可以A50碎換B60碎
再用番B50碎換番A60碎
如肯搏兩抽中兩隻SSR，可以用50碎換到70碎

其實佢係睇邊隻黎追 定邊到多人?

克莉絲同海恩行晒兩條線，雷丁同25行晒所有線

記得係追死一隻，條件係咩我唔知
我記得通常都打利昂先？

前提係你要抽得中ssr

儲定，到時又all in

打搖滾先升完海賊王...
岩睇海怪黑科技係另1隻拉既皮耶魯
頂你個肺點解唔早d睇
之前仲諗人地簡海賊係有原因
早知升皮耶過搖滾好過...
升職料限買次數真煩

貼住露娜有無得減傷?

神殿個陣營加成同旅團果個係咪一樣？
用左成百萬洗左光頭同雷丁做2+2，想睇下打神殿防禦而家幾多

光線唔係計物傷咩？

兩隻好似冇乜分別

而家全部人最高攻係佢
唔知夠唔夠力rush鳳凰

高你差唔多成百防, 無莉亞娜真係KO 唔到
有應該完全無問題

有莉亞娜
星期日試下先
受夠隻仆街鳳凰點人名

唔用食人魔應該rush唔到

最近我都練緊 就黎俾我刷到5星

如果光頭攻夠高, 唔駛莉亞娜
用穿甲4-5turn就打完

食人魔要幾lv?

光頭本身要轉步兵?

唔駛, 食人巨魔當然越高越好, 唔夠攻拖多幾個回合

皮耶係水度會回血
海賊廢柴唔識
升拉又要升lv
都唔明d人下下都海賊

元帥做飛兵應該坦好定輸出好 求教

第一件風王終於來了
利昂唔駛用sr甲了

光頭差9塊碎先6星
星日仲要用5星打鳳凰頂

我都係得5星

比唔比石升埋穿甲好

刷sr碎？
我sr完全冇理過，不過光頭5星，克利絲6星

我隻光頭唔刷碎片應該仲係得4星
有d sr抽到6星 係特別少光頭

唔刷2星
諗住高防d打鳳凰麻

刷用開個d人
唔理sr定ssr
以前刷埋女王同小紅
不過有左其他ssr就停左了

2隻新角d天賦係技能黎

約書亞另一個身份係漆黑之牙

交錯的命運是什麼鬼來的

d時裝卷冇用過
可以買專屬
得女王買得
其他都冇練 / 冇個隻人

我有奶騎skin, 但係冇奶騎

交錯的命運係新秘境副本，唔改體力任打，拎成就幣換專屬裝備

同大課長同ser
利申：得300名既廢柴

pvp過左1900仲search到人打?
點升到咁高

有件最後有學招架就坦得

都Search到既
有時1x分鐘先一場 有時秒入
1600以上就排到

出咩角多

下星期好多野更新
又專屬裝又新pool又開羈絆

專屬裝

蘭芳特 蘭迪 蕾伽爾 莉亞娜 魔女
第6隻睇情況出波波/利昂

冇最後 得件升爆既石像鬼

我防低，高防我唔知石像鬼坦唔坦到
我坦65鳳凰係靠最後服先頂到2野，換石像鬼頂唔到
超絕同神殿加成得730防

我團團長得2萬9戰 但佢玩陸版玩到好熟隻game 2千7分

點樣睇有幾多個鎚的

你個懶鬼

已經高我200分

唔想打 太緊張刺激

真係早半個月出空軌

下星期二？

出左公告了

專屬裝係抽的嗎?

空軌有邊d角色係勁?

專屬裝要打新秘境拎成就幣換，暫時知道第一期只夠換一個

妖以為入左pvp場
之後入番會繼續
side左張pvp券

固傷優化計劃

只能換一樣的話有邊個角式的專武係比較值得換?

暫時黎講，艾的時鐘劍同拉娜的衫最值得換

2隻都冇

25把劍好壞參半，因為機率唔高，要賭不如用番封印
拉娜件衫就真係正，戰前必上負面狀態，配埋暈杖，單點就係必定發動15%智，仲有機會暈埋
女王頂帽單計效果應該係最好，周圍兩格免疫固傷，不過女王本身出場率唔高

元帥buff加多一回合，但我唔記得係衫定頭
二哈個頭都癲，回合殺過人就3格內必暈一隻，不過又係少人用

其實除咗露娜超絕、紅衛兵係計%之外，仲有咩係計%？

死神的呼吸 紅石頭

死神呼吸垃圾

皇帝 芙蕾雅 復活

將會翻身 我都留番唔拆lu

岩岩拆左3個

個吸血鬼
免疫所有負面效果
固傷又免
燒又免

翻生條毛咩

大部分boss冇士兵 定值固傷扣得幾多

雷龍又冇ssr

好彩賭到個冇既頭 差奧丁頭就齊哂

隻雷丁唔夠坦
升埋個屠龍多少少俾元帥再試
我依家都打唔贏

芙蕾雅就算啦
皇帝多兩三千

睇陸服話要用機動性高既打死小兵拎buff再極速埋位反擊喎

最大得益係飛兵拉格

諗住利昂元帥做打手
雷丁坦暗廉
莉亞娜補，奶騎上buff

拉格天下第一，打番王座落嚟，不過我兩把都冇

好厚血下

出少隻奶？但我都冇第二套飛兵裝

用露娜 雪莉 奶騎 莉亞娜 聖者拉娜過左

又係公主d人好用d

係 露娜跑上半場 拉娜拎buff進擊暗廉扣好多

點解係聖者？打蝙蝠？
飛兵嚟講，紛爭好定詛咒好，手上冇其他揀喇，唔想練第二把最後

聖者拉娜先秒到兵仔拎buff 拎左buff暗廉無視魔防傷害好可觀

冇露娜諗住試下換波波組暗黑隊，入場先醒起無視debuff 即係波波除咗超絕就冇撚用

冇露娜既話我都唔識打 上面半場勁大 用利昂都趕唔切一回合秒怪 一回合秒唔到隻怪就退後打 下回合再追上去打又趕唔切番去打吸血鬼 變相又少左一回合輸出

露娜係依關好洗好用

雪莉好用d

性誕活動咁就玩完
好彩就有空軌玩

公主又贏

好眼訓，聽日先挑戰

換埋個skin先收工

隻遠坦坦到
減傷20%好似都係2下就死咁

光輝黎架 我覺得用25文代露娜都得 不過可能要用妖精鞋黎連續2rd打

我個fd課左個白毛skin 但係到而家都未抽到

無奶騎同露娜打撚咩

狂熱VS驅魔 邊隻好有D啊
我而家會用到得雷丁同克莉絲 諗緊升邊隻好
狂熱要上BUFF至會加攻加防 好似好難達成

今關仲易過搖滾樂

用雙補 飛露娜 利昂 雪梨 過左

一個超絕已經上完BUFF啦WO

無奶騎同露娜,可以點解
BTW你隻雪莉利昂幾攻?

拉娜件衫同獅子頭先最值得換

等商店出

咁我練狂熱啦
狂熱夠晒型

雷丁用重槍
狂熱80%血唔岩佢用

公主橫左咁春耐
幾時出個人天賦係範圍減範圍傷

我未夠50LV用重槍 諗住用狂熱頂住先
反正我遲下會練克莉絲 所以我諗緊克莉絲 2隻用邊一隻好

雷丁未有重槍可以用姬武神，克莉絲都用得

驅魔係得雷丁聖職坦有機會用

克莉絲用狂熱、重步兵或者姬武神

超時空出個減100%範圍傷

公主單發一樣橫行

你隻雪梨可唔可以秒小怪再返去打王？
唔可以比小怪生存到1 turn

天使太低LV打唔贏吸血鬼

搖滾樂有齊腳就打得
吸血鬼要齊腳仲要夠練度，唔夠攻就收得皮

純公主都打得贏
我用雙補 +1弓露娜 雪莉 家姐過
陣營有得變通嘅，好似係

冇露娜唔係太大問題，冇奶騎你收左9成皮。

我用索菲亞同粉毛，打到仆街毛贏到。

冇露娜點睇

屌你吸血鬼過極都過唔到，十抽抽中頂帽當過左算！

又真係俾我抽到

血攻防都要夠先得

用白毛得唔得？利申無試過

得，已過到

仆街
冇奶騎，冇莉亞娜，冇露娜
過唔撚到

你skip啦

我覺得自己其實夠力過，不過要試好多次

我打左幾LV
發覺得3LV天使唔夠做決定收皮

光輝塔隻普通練度里昂過到

有圖，慢慢試

我用25文、克莉絲、雷丁同莉亞娜

元帥利昂做輸出就夠打吸血鬼，
配隻3星裝精通聖職雷丁用驅魔師+奶騎天賦，可以頂幾隻吸血鬼。輸出殺一隻鬼就撞波波其他鬼俾雷丁頂

清你點打

等呢個圖等左好耐

就係我寫咁打，利昂放上面元帥下面，
雷丁完全唔攻擊，自開超絕神衛。奶騎睇時機放神跡，最緊要每T都俾到治療之光雷丁，我4星雷丁得3星SSR裝+驅魔師可以頂幾隻魔物吸血鬼。輸出一擊殺完鬼就回頭撞波波，再移動放進擊等等

我都諗住咁打，不過4星元帥好似唔夠力做低一隻吸血鬼

點光輝法?

清你點打?

里昂放最上，25克莉絲放下面

里昂一開始撞波波落兩格，咁25同克莉絲就唔使行咁遠

雷丁上去坦吸血鬼，咁波波招暗廉邊個頂？
換狂熱者會唔會坦啲？

唔用雪莉?

輸出未埋身波波會打雷丁殺哂d兵，治療之光就會補番有兵去頂吸血鬼

另外兩個打手腳短呀，重點係搵里昂撞波波落下面，方便殺下面d蝙蝠拎buff

呢隻game刷首抽係咪打到第二章用個D卷就係

呢隻game玩下抽下就有，你要首刷你未開波玩已經想棄

唔需要刷，好易出，送得又多

新服就係抽完人拎野會有幾張比你刷

舊服會得2張咁大把
我就是2張的例子

利昂露娜唔夠練度 得雪莉夠力
過唔到

唔想刷我建議上淘寶買，前期多左利昂艾爾文真係差好遠

買開局最好買利昂，雷丁跟奶騎

今星期時空同上星期真十字
呢個又真十字dllm

咁忍得完全唔換嘢

早換早享受 遲換冇龜頭

啲種/花/毛/心
仲未換齊，漫漫長路

果d...多餘少少換左少少 冇諗過換
你平時真係咁得閒清哂d體??

竟然唔換
打一場夠換一袋，抵過刷時空仲要未必出
平時有體多就打龍，番開撳兩下就auto搞掂，好難溢出喎

唔會打龍
我按時空好過

打龍博佢出紅瓜
不過呢掛有體都俾晒聖誕

一次過換爽d

換到手斷

我明，我用過友情點換銀卷

我keep住每日換 唔會一次過

乜有機會出紅瓜嫁咩

出垃圾拆完咪紅瓜囉

海怪隻o靚，識護衛個隻
唔係場上只會得1隻的
推開左又召第隻出黎

點解會得1隻
好彩比你提下 原來我今日未打

我見皮耶魯黑科技個片
推開左就唔理以為得1隻

打65海怪始終差少少 睇黎要雪莉6星先搞掂

8rd打贏60海怪 但打唔贏65海怪
你話係咪差太遠

咁勁我唔夠力

兩張床
two bed

都係打唔贏60海怪
打55出左超燃之心

我都係8rd...打完55

我可以扮光輝人

陸服暗改咗召喚機制先可以咁玩，下星期更新完再試下
改嘅內容係場上唔可以召多一隻相同嘅召喚物
啲人估緊係召喚好快會有新職

陸服海怪係咪低防d??
聽講話nerf左防 但係台服咁耐都未有

冇乜點睇到人講
有冇得講多啲

我都想知 search唔到

會唔會係冇

睇片似冇
睇黎真係要雪莉6星
屌佢隻海妖 我雪莉打剩8百
而家要加攻一係加星 一係就大心滿 兩樣都唔係一時三刻搞掂
一係就飛兵加核心攻擊 又係難搞

冇法評論，我得帝戰黑，斯庫拉同我相性唔夾

我本身都係帝國人 而家都扮到光輝啦
只能講 雪莉5同6星差好遠

我用戰略9round打完60, 都唔知幾時先打得贏65

感謝巴打 即刻升驅魔者6lv
聖騎雷丁 雪梨 利昂 奶騎 粉毛 10 rounds岩岩好過到

難打到痴線 之前自己試用王者雷丁+重裝槍兵 完全頂唔到 轉用狂熱者又係唔得

:] 過到就好

升雪梨6星我寧願升奶騎同25
況且我仲有元帥要升做5星

雪莉上到5星係未夠晒架啦

唔係
雪莉一係4，一係6
5星淨係加白板數值同天賦多5%減傷
6星會將落跑變兩回合發動
如果你主光輝係可以升6星

有無巴打教下點打超時空既A5
卡左好耐
敵方啲人好惡搞
我又練度唔係極高果啲
下下秒唔到

過左ss既人係唔駛打a
你唔講內容邊個教到

我練緊光輝公主陣
所以諗住6左雪莉同拉娜先
之後再5星雷丁

拉娜我覺得5星都夠用
佢天賦增傷要單點先發動

全部6星就最好

我一隻都冇

其實除左奶騎之外仲有邊隻最值得6星

6星一係有愛一係質變
我利昂6咗，一直都想6埋光頭

新手想問下25文著左聖誕襪仲洗唔洗附輕風?? 唔附輕風咁應該附咩??

利昂聽日6到
第1隻

會質變嘅角色，我會定義係5星同6星有明顯大分別
100%系列：波波，25，奶騎
回合數系列：雪莉，大公主，二哈，劍帝
波波有黑洞上debuff剔走，二哈少用剔走，劍帝會絕版剔走

6星滿月，其他WFC

2哈好勁架
我之前貼我團長27xx分pk場 佢其中一隻係2哈

老老77，利昂6咗我反而有少少後悔
要秒嘅5星都秒到，天賦又唔係特別多
係拎出去同人比，個數值靚過人可以打下飛機

你練咪係，唔練起源流星，我寧願要皇帝碎片

唔係囉 加埋兵仔既練度 兩隻利昂之間可以差好遠

我皇帝練到上5星反而後悔多d囉寧願練哂波波拉娜上去

我都要練隻艾爾文黎打雷龍
太多角要練啦屌

夠唔夠我多

我皇帝練到5星100碎先停手
睇下幾時抽歪
如果個時生性我奶騎已經6星咗

咁新手得4星附咩好

dklm
天賦上限計5格又唔寫明

唉屌 暗龍每日又冇ssr

正路怒濤，附番滿月都得，之後唔使附過，刷靚%好撚煩

文案同技能設計好亂
今日睇到篇文，話唔係個個超絕都對aoe有加成
暗黑aoe大戶就冇

淨係想要紅秘銀石都咁難

公主又贏

都係打唔贏鳳凰
不過試出25 感覺幾良好

神殿除左白龍
25全部打哂

以後唔使睇仆街鳳凰面色

有冇教學

我youtube睇人地用光頭4rd搞掂鳳凰

又係用食人魔 但唔知要升到幾lv
搞到我而家大心都唔知餵唔餵光頭 一陣餵完又要升高埋食人魔先贏咪pk

我食人魔都冇升，用9lv熔岩巨人

個片13xx防
3個盾打佢都唔自爆

都係光頭頂3round，帶穿甲力突
第2round奶騎神跡保住光頭先
第4round光頭卒，睇元帥利昂邊個有點過名既出去殺隻補，另1個坦1野，之後2turn元帥頂到2野就ok

我1100左右咋，光頭5星仲要得2件ssr裝
係元帥利昂夠力砌佢

換哂聖誕
等空軌

條友用左防禦指揮
我升爆大心同雞絆可以升多7%防 加埋個指揮 唔知有幾多
想照跟唔駛煩
但尋晚試左一個鐘煩躁下打左60冇得再試

我用25打 再動進擊再反擊埋都扣到佢廿萬 但之後佢一開始天火我就唔係幾識玩

抽到6星25先啦

艾爾文刷到142碎
雷丁10X 抽左十抽想中隻雷丁
之後第一隻出左艾爾文

有冇咁易中

25用乜兵同用乜招打?

我用利昂超絕25文用哂最勁果兩招打
遲d諗住試出索菲亞玩回溯 不過我果隻得3星 最低星sr 唔知回唔回得切血

劍魂同埋乜招?

咪係

唔洗留力抽空軌呀

卡SS5

兵就罐頭女僕都試過 好似差唔多傷 可能係用女僕果陣冇減到boss防 唔記得了
下次升盡光頭再加埋25文一齊打柒鳳凰

轉槍兵最勁果招 唔記得叫咩名

記得了 好似叫龜頭痛擊

唔信咁樣都唔中

有時邪既野...

又係度曬財力
我已經停課左5日

我都諗緊all唔all in雷丁pool 唔抽空軌

中都可以抽歪

同毒巴差唔多，但唔知抽唔抽好

你唔係中左雷丁咩

3星夠用咩

話說我拆左正義誓言
果陣估唔到雷丁咁易抽

禾都想知升邊隻星先好

算吧啦，你又唔係好似巴打咁抽6星

當然係大元帥

空軌
中咗仲要等6星
我all in晒落雷丁25，不過抽歪波波

等最後一日抽25
希望...

無愛純粹手痕話哂限定角，不過好似話第二批勁啲，所以都唔知抽唔抽好

0/100
不了

唔係話得劍帝有d料咩
但話冇勁兵仔

冇25
恥笑開始

咁你隻利昂咪仲係成長期青頭仔

對空軌冇愛, 但我會抽劍帝
綠川光
手上有元帥-子安武人
比埋綠川光我就係希羅VS薩古斯

總之我就全力踩
升星困難都已經係大罪

圖片支援，天賦有回血，紅騎有冇得諗

而家都係
羈絆點滿哂都冇用

可唔可以240萬買番600晶

千萬富翁

未試過多過100抽歪

呢D唔係課 係日積月累存返黎既心血

點解會儲到錢咁勁仲話0課添

歐洲人

500萬，萬6晶，30幾抽
唔知玩緊咩 快d出元帥必中pool黎，成副身家訓落去

今次SS5點打
我隊公主好廢

呢D唔係課 係日積月累存返黎既心血

都冇裝升
羈絆除左主力個幾隻，其他又唔想升

仲未打到極限魔弓 痴線
後日要用少女頂住先了

固傷改左
拉格招技會點

細公主係咪廢角？

6星就會勁

轉水定起飛好

先水後飛

唔係改做王類冇免咋咩？
非血%類

吸血鬼果關唔識打

陸服3月頭先改，台服有撚排啦

終於過到搖滾樂
之前跟錯攻略殺左元師先搞到卡關

空軌角色上網睇評網都嘛嘛，非課長係咪可以唔理？

評價*

係，一係唔好抽，一係要抽到6星同抽齊先好用

唔打pvp無抽既必要

打鳳凰真係打到頹
人地公主都過到
自己戰略有加成都過唔到

30場龍又係0ssr

我加埋每日刷左三十場左右
都係得一把最後騎士
之前都平均都有3把ssr，係咪又改低左機率

冇露娜打吸血鬼...
王aoe
然後d吸血鬼尾刀

疾風又變左2%

有冇人pvp見過
蘭芳秒左坦之後
其他人都係騎+強襲上去女女女人

成日遇到入左房後就離開部電話的仆街

個個星期都刷足暗火龍賭足裝, 極限魔弓奇蹟杖死唔出, 點玩落去啊大佬

奇跡杖我覺得好易出
我想要+1弓

4支藍色惑星, 17支封守, 其他裝都叫做打到, 係呢兩支對我有用既未出現過..

大佬，我只係想要世界樹
呢把嘢出貨率其實高唔高？
賭裝刷暗龍，一把都未見過

我賭中

世界樹我打過4支, 算還好吧
我係每次打火暗龍都起碼50隻以上做sample

個個人中既野都唔同...

我都知，不過我唔覺得自己偏向邊把好嘢
拉格冇，紅月冇，封印同最後其實都公廁嚟
一係最多就風斬

最後...之服

最後之服係公廁就唔使死慳死抵唔換球去賭衫

唔練弓手就會有一堆ssr弓

我主玩光輝夠出一堆補杖，紅藍月，屌你隻game識讀心，身邊一齊玩既人都中喵拉格，最後服，我就乜撚都無用突爆2線挨🤦🏻‍♂️

補杖咁垃圾既野 係人都打到出黎

易出，拆左一把

今日先打左把+1弓出黎

得元帥利昂2隻長腳打手
打唔贏吸血鬼dklm

堅持終於有回報

我噚日升咗少少裝同人
試咗雷丁坦暗廉/雙SSR幻/利昂/元帥
淨係殺到小兵，搵唔到空檔打波波
我諗住用克莉斯換走莉亞娜再試

吸血鬼我用粉毛,25仔,雪莉,奶騎,里昂過

我用隻里昂踼左波波2次去下面打7佢,
打到咁上下里昂走上去上面拖住3隻吸血鬼

300榮譽終於中野

竟然中左第2把拉格 食之無味 棄之可惜冇附魔可以整多套靚裝

打兩個鐘暗龍 得兩把ssr
一個鐘一把 真西利

感動既係 出到第3把

第4把
神奇頂級超卓

拆咗佢啦

又歐

我今日都幾把，但無把岩用

5個星期每日暗龍都冇ssr
咁都歐真係冇野好講

今日打左8支, 全部變瓜子

16個漢堡一把夜鷹

打咗30個包，得把藍月好少少，其他都係海弓血弓嗰堆垃圾

我只為打垃圾

打左成日得把藍月

卡龍出左+1 弓 同紛爭

可惜係露娜轉左玩飛

然後賭裝出
身 群星 群星 女神
頭 暮色 死神 落基

全拆

封印劍多到想拆
抽到米槌唔知點用

你老母 卡龍又冇
歐洲人?呸

卡龍兩把

走啦歐洲人

團戰同團友打又fail
真係單挑算

6星光頭
有埋ssr甲同飾就第一戰力
可以打丁

諗緊頭用埃定假面好
10%血同5%防

我個團上星期都未清哂，屌要轉團

賭中把暈杖，終於有樣似樣

玩左咁耐都無拉格

賭到第三把 打定輸數

團戰又有人賴我帶錯技不如話你地出既人onj出隻2哈又唔帶超絕 搞到冇哂力

賭乜鬼裝 幫頂性誕武升爆左先啦

帽定武
好大分別呀ching
練錯就冇咗1200瓜

玩左4個月一把都未撚見過 25文仲用緊強襲劍

凌晨係咪易出啲

2場都各出一件,差抽到元帥咋

500之麻
計你升完拆番

係咪你唔刷龍咋

我都係後期先出封印劍 淨係出過2把添

一頂頂 梗係帽啦
個腦同隻手唔協調咪打錯字

之前刷極都垃圾 賭武都無 認命 寧願刷兄貴 仲未見過畢業武 (拉格 紅月 +1弓 封印 藍域 門屝)

same here
用住把次貨惡魔之吻突滿完唔知仲拆咗幾多把都仲未有拉格 街場打龍見到勁多人都用緊拉格

以為拎頭十幾章成就既晶有幾千可以轉哲學
原來得個千幾

開晒大心 開場應該有900攻

原來聖誕池完咗先過超時空，有機會搏聖誕襪

終於中世界樹, 我隻光頭又變強了

who

最強既男人

29%攻附魔
但冇25

原來隻暗殺者可以比晒全部刺客用
雖然睇落廢d 不過好似好抵升 仲要用噴霧同手套

應該冇29%？
我29%攻附魔未開大心已經921攻
睇貼吧真係可以面板1000攻

9%+5%+7%+17
附左血防個d唔想洗走

空軌角色羈絆係咪要互解

羨慕有巴打團友送上夢幻

2千幾分仲守住同團既提供練習機會真好人

我指我29%

好似唔洗

啱啱睇到65鳳凰黑科技
用2公主帶孤月，馭水，交替刷走debuff
3星都可以坦住鳳凰，未過到既可以試下

有無line?

仲刷緊55咋

65鳳凰你呢次仲唔仆街

差2隻先齊ssr, 其中一隻係2公主

搞撚掂

諗緊轉唔轉拉格鏡甲比艾爾文用
咁樣要重新附魔...

今個星期超時空好易

9個負評

唔係講好左出霸者既咩

岩岩發現左樣野 改完密碼之後 重開game 唔洗打新密碼都入到 咁如果係買首抽帳號既咪好危險

過一陣再入先要再打過

終於改原諒時鐘

D skin終於可以通用

冇旅團入唔到團商店買野

第1隻6星ssr

好彩我有 都放番個負評先
事件出都夠膽post

我之前post既兵種計數
暗殺者係第2勁喎 最勁係暗侍

我諗住升2哈 所以呢兩隻2揀一 揀左暗殺

咁就曬料了 暗侍咁卵勁

手痕諗住抽隻25拎碎片，點知歪咗中奶騎

今日運氣唔錯

強烈懷疑隻game有隱藏setting
玩左幾個月冇課未見過一次2件ssr
人地有課個d就3都有

01：00維護，記住清體+鍊兵

我一個月課左700蚊都未試過一場出一件以上

協力未試過中ssr

我夠有課 又唔見我打裝歐洲

見d人打兄貴好慢
真係想改個名叫做給我1p 等我打快d

痴線 今日打左15場兄貴都冇一樣彩料
雖然尋日出好多

希望聽日600抽可以收工

聽人講小約廢過白毛2哈好多喎

約書亞白毛一齊上

白毛又勁又靚，可惜唔係公主

約書亞同其他刺客用法唔同
佢招直線技配被動可以遠距離直接秒/打殘法師再驅散2格buff 同上debuff

前題打得死

連登好多大課長，唔好亂講野😨

收工係指兩隻6星？

自己開場咪得

小約比陸服踩到傻

慣左按自動配

好驚手痕忍唔住

1隻 如果狂中約書亞既話

陸服高端場 差唔多場場都約書亞

有幾高端

因為佢哋同你一樣，有收集6星嘅習慣

又要懶

aoe應該就秒唔到人既 除左魔女自爆果招
唔紙上談兵啦 反正我老唔是pvp愛好者 油腸要抽就抽

偽娘

真係靚過女主

nga有個回覆幾搞笑

讲个故事吧。

某款冷门手游，养魔物娘的。里面呢有一种史莱姆娘，一看这个名字就知道是非常弱小的咯。然后有一种食物叫做好吃棒，是较为高级的物品，那么弱小的史莱姆娘一般当然是没有人练更没有资格吃好吃棒的。但是呢，如果你把她的好感培养到最高，对话里面就会有一句：“主人，好吃棒真的好吃吗？我也好想尝一尝啊，就一次”。很多玩家看到这句台词就被深深感动了，马上送她好吃棒。怎么样，是一个感人的故事吧？

但是呢！因为游戏性！每个好感度的对话就那么几句！也就是说你这次喂了她好吃棒，下次再去对话，她可能又会说同样的话：“好吃棒真的好吃吗？我好想尝尝好吃棒啊，就一次……”现在你还感动吗？你感觉如何，感觉如何啊？

所以说，这就是游戏性坑剧情的一个标准例子。那么回到约书亚女装的事情。讲道理，女装剧情我在小说、动漫、游戏里见多了，也没什么反感，但请问有哪个作品里是男性角色很开心地主动女装？ 除非是十八禁游戏里男人女装潜入女校 一般都是被坑了或者有特殊理由，只好捏着鼻子暂时女装，从而产生一定的反差性和冲突性剧情，深刻人物形象。而如果是你一个满身肌肉的战斗型壮男哪天忽然粉红色的少女心发作，发自内心地想要女装，然后捏起兰花指从衣柜里掏出一套裙子穿出去上街，那不管是原著角色还是我，对你都只有一个评价：死变态。

约书亚是发自内心地想要女装的变态吗？当然不是。但游戏里他进入公主联盟，从此天天跟一群妹子一起混 甚至很可能还是天天穿着女装驰骋于战场之上 。露娜开个王女降临，哇，约书亚吃了，好厉害喔。大公主开个天煌圣女，哇，约书亚又吃了，麻麻，这个男人好 hentai 厉害喔。那么从游戏性来看，这不是变态又是什么？

所以说，虽然我算是公主玩家，但我还是受不了约书亚加入公主。当然咯，既然有女装梗就可以加入公主，那海恩虽然原作中没有女装梗(大概吧，太多年了)，但这游戏里可是多次女装梗了，女装皮肤也是和小约同时推出，不如赶紧加入公主吧？如果能这样的话，就意味着不一定要原作有女装梗，直接在本游戏里加一个女装梗就可以进公主，保留了本游戏任何男性或无性的人物或生物或非生物进公主的可能性……那我还是可以真香的。

当初你们吹狗子三线精通能打能抗我信了你们的邪，结果吃石头吃破产不说还是仓管。
你们吹兰芳特骑士精神3+3无敌最强步兵。结果有去无回，还是仓管。
你们吹蕾切尔法师杀手能打能奶能驱散，结果阵营尴尬一批，还奶不起来，依旧仓管。
这次我打死不信你们的话了，别跟我说PVP，这游戏认真玩PVP有十分之一？
求求你们放过约修亚好吗瞎瞎

所有新英雄都要求星高，练度高才能用，辣个男人4星4500战力秒天秒地了，没辣个男人的强度，出什么新英雄？

我地連登只有幾個男人能夠玩新英

唔係應該玲多d咩

認真，六星左奶騎之後根本唔會考慮 回朔 同 再動以外嘅奶

同樣地5星/ 6星角色會繼續用佢，因為咁多隻SSR 入面㨂得佢嚟升星以經證明左佢嘅存在價值

除非出Nerf 現有嘅5星/ 6星角色，否則好少人用新角

我覺得Nerf 黎明打完行3格呢個setting 其實唔過份

多d咩? 對奶多d?
玲兵種攻擊修正得5%

nerf雷丁先啦

那個男人你都想搞 你一定係冇

打完行3格
主動進攻加防
呢兩樣是但一樣nerf先可以平衡角色

開game好多成就派金卡派石，睇個樣你哋唔會忍得住

即係要打返50lv既龍？

要打返55lv神殿，唔知打唔打好

第一個成就on9架 ？

海怪仲係打緊55

已經全世界都重槍

改都改雷丁2公婆著人d野先啦
得佢地得其他人又唔得

d威嚇魔既3格
攻既就2格

個護士幾時有玩家版

盾

加成得個10%...真係多謝

明明就係因為人手里昂,先搞到人人都帶重槍
唔帶重槍一下就插爆坦,帶左重槍先有少少機會殘血

但明明遊戲寫住槍剋騎
里昂可以一下插爆槍坦都算
自己仲可以扣好少血
然後仲有得走返轉頭3格
說好的剋制不復存在

咁里昂而家帶蝙蝠，唔算騎

d兵仔好勁
敵我都係
幻想水域

咁改行少d
重槍都減少d%
打和

佢要打哂所有55 我就唔打了 超然之心完全唔夠用

決定會10抽試水溫 多過10抽我就爛jer

專屬 睇落得拉娜 馬修既好用？

25文都唔好用?

睇你敢唔敢賭個30%
同期我會揀拉娜>女王>25/二哈

是但啦,咪又係打唔到

當ssr武用

成就送勁多野

我得25有練，唔使諗

我個團有人打完 話npc超勁 自己既角色只係擺設

我想要25多d 見陸服用黎打海怪超有用 連續劍魂傷害啪啪聲

好多晶同券

拉娜果件有咩咁吸引 aoe無效喎

女王個件對我有d用only

舊關卡成就應該會改吧？
要打多次咁on居

水兵好正

我覺得應該全部都改到既，唔知幾時者

要配合埋暈仗先有用
講效果最勁應該係女王果件，但有冇位出女王就...

岩岩開就打完 痴線

當全部清關 可以換到幾多件專屬？

點都冇可能用暈杖明明做炮手 變左做控場都有

唔係話呢一期只可換一件咩

宇宙最強的男人

黑騎士準備出場

個AC59LV, 差600經到上60, 諗住衝上去打下個挑戰,
點知睇一睇BAHA, 屌, 咁高要求既

60只係開始...

暈仗打有debuff+15%智
到時拉娜變最強單點
不過aoe就廢左

個挑戰係咪限時...
有排都未打到

190抽2隻約書亞唔中條女

個挑戰冇時限 可以慢慢打

100抽先抽到晒，條女中左3次

90抽中哂兩個

90 抽

約修亞係咪必要？

唔係
真係要揾一個抽我覺得等劍帝好D

但邊幾隻有超絕

又要睇歐洲人曬命
不過呢2隻我真係唔care抽飽佢

你想玩空軌陣營咁興奮?有冇準備十萬蚊抽

但劍帝好低傷下

100抽義妹亂入兩次

你要超絕即係成個陣營玩啦
咁全部抽啦

我見佢技能好似幾勁
AOE打完有再動

兵加乘低, 兵種唔好, 又係用黎pvp

150抽得一隻

我又係line谷睇到唔想睇到既野

CLS, 之前係咪黑過非洲黑人架

點解條仔個skin係女裝黎

因為要入公主陣

140 抽
中左魔女同約書亞
第一隻重覆

突擊裝修正左, 但露娜係咪都係橡樹裝好用D?

送咁多卷姐係迫人抽姐

佢係空軌都係做人妖? 以為佢既定位係d咩野保護女主角既騎士之類，所以先放公主陣

橡樹身
突擊頭

咁嘅話應該放雷丁入公主陣先

如果你用+1 弓，露娜放超絕做輔助就無所謂
都係打負責打兵仔比其他人尾刀
咁樣就會出現王者頭比突擊頭好

但我就玩飛露娜啦，聽講可以突破2000攻
做全驚最高攻果個

唉 成就送左50抽
夾埋原本100 抽 出1元帥1雷丁 兩隻我都有了 想要25文開絆呀屌

10抽中約書亞 是否應該收手？

故事劇情佢演舞台劇扮過公主

好似話對PVE冇用
我就係10抽中條女，身痕抽埋條仔變左100抽

成就打返20LV龍送石 打唔打好

dllmch波波個關
黑洞永遠會上埋封被動咁
打春呀...

計體力應該有賺既

岩岩諗住抽一野算, 點知抽左5野都係垃圾

點解呢種成就佢又唔計之前都重身打架

160抽先中曬兩隻
歪左隻已經6星左十世既里昂

聽完你講即刻忍下忍

點都要一次10抽支持下既

轉自大陸網, 小心殘體
约书亚
pvp:99
改变了竞技场格局的存在，从他出现开始法娜登顶。和法娜组成了竞技场赖皮***。在法娜的超绝和王者头存在的情况下，射程6的绝影直接黄字15000，固定伤5000。11000血以下的非T角色统统秒杀。如果能踩个树林什么的，呵呵。
别说女巫什么的免伤75，由于法娜，白毛的存在，增伤高达王者头20+天赋20+白毛超绝10+心之羁绊10+魔术15=75%增伤,带上审判护符，打任何飞行，奶妈，法师，只要血量不够10000的都是一下，没错就一下。
6星的约书亚 裸体 技巧38+20天赋=58暴击 使用技能高达73%-88%暴击，就算有兰迪光环，只要饰品附魔出了暴击，仍然爆给你看，和白毛一样不讲道理。
pve:85
在法娜的配合下一下清版 没错就一下，70的怪照样一下秒。和白毛一样，boss战极其乏力

好似好勁WO

60抽中雷丁同約修亞

終於有啦

玩公主又想抽埋個gay佬

抽左50又冇理由由佢得個吉, 死多30落去
打孖出, 不過得隻女坦, 另外Y左隻蘭迪入黎

非到 ... 100 抽先中隻女

隻女比人講到最廢個隻黎

本身有練開光頭雷丁完全冇必要用佢

40抽乜都無，算

如果得隻黃毛呢

屌你老母唔想追post 得曬命冇討論 人地巴哈曬命要入個垃圾post

１０抽出約書亞

冇雷丁?
我寧願練雷丁

想問下空軌啲英有冇話咩陣營

你樓下即刻有

有雷丁我唔使問啦

咁D卷掉落去抽啦

咁不如去隔離抽雷丁

雷丁係咪可以話係fit哂所有陣？
值得all in??

點解咁多人百幾抽去追隻唔會上場既野

就係想講抽雷丁

收集狂

我有收集癖 完全唔想抽。。。5隻邊會中哂

唔抽啲石要嚟做咩 限定角抽嚟擺都抽咗先

即刻all in左50抽，又係0中

咁快出sss

拎黎哲學拎黎回體拎黎換錢

原來活動唔洗用體，清體都唔知打乜好

150抽先中一隻女

有課女神恩惠+每日8蚊，回體40+60 抽埋哲學完根本仲有得淨 錢未換過，雖然錢唔夠用不過慢慢升算，買錢一下就燒晒唔過癮

可能我升好幾套裝，反而買左唔少錢

我升好多人同裝 練兵又貴 冇可能唔換錢
不過最近用少左 因為打唔到ssr拆 冇石換波升裝

我而家每日8蚊都cut左了 淨課每月夠玩
我覺得去抽一定抽唔齊5隻 所以唔抽

好彩佢算佛心，唔洗呢啲角打活動

黎緊都無咩吸引去抽，諗緊可能月卡都唔課，石買體有啲都無買到

gay伴卡左彩匙，裝又冇波升，兵又卡左材料，結果靠打哥布林既錢都夠洗

去左抽雷丁池
90抽歪左呢隻 心諗一句

好彩英雄列陣同空軌分開
差古巨基開哂燈

全新仲想點

之後奶pool應該都會抽埋佢

其實附魔都應該用好多錢
定係你地個個歐洲人 唔駛刷勁多張就中哂最高%?

收工

SERVER：浮空城
公會：說好的百分之二
歡迎活躍用戶加入 積極參與公會副本 有line 群
本公會現正穩定一週一場煉獄一場噩旅團戰
現清理不活躍人士尚餘少量位置

附魔錢就唔係用好多
係根本冇咁多附魔卷

之後專屬裝備都係用呢個道具換? 定係每次揀一個

差一下喎

呢隻倉管 要用先刷碎

我係想抽約書亞，但係非洲人，100抽一隻SSR , 仲要係隻女

點解想要呢？玩公主岩用？

下。。。岩岩送左好撚多

呃自己

哦

諗諗下機率真係2%
10抽雷丁 90抽蕾伽 仲要都係姓雷

以前我都以為d晶係留黎買錢
跟住發現根本冇匙冇好裝升
d錢擺係度唔知做乜

sr裝，鎚都唔駛賣住

下星期臨尾all in25

冇咁多劵

830抽

得11隻SSR

係呀冇附魔卷 千其唔好入物品欄睇

一個聖誕活動都換到2百幾萬
夠你附100張級卷啦

就嚟得1%機率

點解我隻光頭咩都開齊都係得1千防
唉附魔得29%

岩岩練下兵就冇左150萬

防指揮+6星索菲

索菲亞同超絕可以疊?

點解我冇錢 仲有2個突破波 150張高附魔 300張中附魔未用就冇哂錢

可以

附魔係藍色2+2?
同埋第4GAY絆差一下先爆, 升到應該會再高D

係公會群見到,有無歐到咁

岩岩去search 應該係高果個掩蓋低
光環類先疊到

我隻索菲亞得3星

用頑石

岩岩發現原來秘境的祝福係20%
神殿加成40%
咁睇黎我入神殿可以高過1100防 仲未計防禦指揮

小小光頭 岩岩發現佢變左我陣容第4高戰

我唔見有空軌任務既？

冇咁快, 等多個零月啦

拉娜本身天賦係單點增傷
我覺得換得過，睇你點取捨

仆街 原來已經直接開放掃碎片...
最後果隻約書亞仲用左8pack....

幾時先有劍帝抽

新呢2隻抽左返黎連食藥水既衝動都冇

已經有痴線人士打哂15個杯
而我冇雷丁

200抽冇約書呀
中2條女比我有撚用咩

見到佢個偽娘樣就完全唔想抽...

同我一樣
200抽，中兩條女， 無仔

呢兩隻抽到都入唔到隊, 唔抽~

抽左74抽 歪撚到仆街
中波波 皇帝 狗

拉娜雙線通 無25文開絆
又無SSR 加智 叫埋絕都唔過900 智
仲可以點算... 大公主天罰仲痛

藍月都冇?

俾左波波

俾返拉娜咪得

sr升滿都夠用啦

又係姐

都話實中唔會歪

用緊6星 賢者之杖 同 冥想指環 了
382 + 173 智 智障級
絆 1 2 3 FULL

拉娜同leon想起機都係要有25開gay絆

100 抽 中左元帥 雷丁 碎 頂佢

集思廣益
用緊槍25
諗緊換專武比佢好
定繼續用拉格好

我得呢幾隻
應該抽新個個pool
定係等其他勁既角色up

抽雷丁果個pool 啦

我屌你老母

All in gogo

你本來抽咩pool

好多角練到低，打唔到成就

CLS 第二關難到pk

連續兩個事件中寶 但係都重覆。。

咪抽活動角 點撚解會出隻狗

而家碎星係咪唔好碎？

好撚慘痴線

活動啲兵同練兵有關？過唔倒利昂個版，睇攻略見人大力好多

活動係咪D戰力冇兩萬都唔使打

垃圾嚟，拆咗佢啦

洗唔洗留？

都係雷丁利昂露娜波波要練, 波波唔洗高戰
仲易過以前越級打裂縫

交錯命運副本會唔會太難打 練度唔夠 沒個隻角式 跟本攞唔到獎勵 60級如果只練個五六隻跟本就過唔到

練到要5000戰up 都唔係咁易

唔係限時活動，根本唔使急

幾時開團可以多d人

第1關唔用潔西卡過唔過到 羈絆完全無升過

五代資料，越出越誇張

唔駛拎哂3冠都有專武換啦

次次新角就咁睇好勁 但總會有一個致命弱點

仲要一個陣營

新關係咪無雷J無升老女人就唔使打

唔拎果10粒咪得囉

第2關有冇tips 果兩隻法師出冰破護衛好狗呀
好唔好一開始狂用火炮打死一隻先

無雷J點頂咁多劍兵

6000戰雷J話低練度

我覺得後面個幾版仲難

唔係掛 npc堆人都好勁wo 又攻擊威嚇又防禦大應援

唔應該計戰力
我見過6500戰雷丁 淨係將d戰力加落hp度 淨係為左戰力數值而谷

有ban英

果個pk場我呢d小嫩嫩唔敢玩

發覺唔計送既ssr
已經得番873抽18隻ssr 低過2%

差少少低過

屌
低練雷丁大我全家

陸服有冇早過我地兩個月?

我D裝最高防加埋都無佢下面張相綠字二百幾

太耐冇拎30分鐘個隻獎勵，今日拎唔到晶
明明玩左十幾個鐘

唔係見到有人講我都唔知

玩左三星期左右既新手一問...
我咁樣落去應該繼唔繼續帝國落去...皇帝好廢...25又抽唔到又抽唔到奶
武器我又抽到把永生者俾克麗絲

All in 25同玩戰略

25除左墓絆仲會唔會有出街？
他日真係中左咁組隊係元帥里昴雷丁25女王/粉毛？

最難應該係露娜果關，第1，4，5關npc都勁，第3關就睇走位

25幫里昂開gay伴，跟住出人要睇返超絕黎出

露娜果關打打下已識玩 利昂果關超好玩

利昂個版我殺唔死隻25，十幾隻馬都圍佢唔死，點搞

要有一個程序 你利昂帶禁療 帶蝙蝠
首先要大喝 之後禁療 再出加傷技 之後踢走條染頭 一直重覆到咁上下血就加傷技先再比利昂秒

再試下先

唔駛搞咁多野
不過前題都係要打哂佢D兵, 自己出隻法用火球就燒到佢9成血
之後利昂輕鬆秒

我一野3成就 所以法師既野我識條鐵咩

而且根本唔煩 圍住個傻仔黎玩不知幾high

裝你換邊件

25 or拉娜 仲諗緊

已換左25專武，不過冇波升

第4關唔記得比紅帽擊殺

新果個巔峰競技場都幾難...要上15隻
比人ban哂最勁果10隻唔洗玩

拉娜係勁但又廢左aoe, 25個又得30%，好難取捨

on9

咦...我反而唔識玩第5關 紅帽好痛 3隻圍佢都打唔死

ok 出隻25一天光哂
25 is the best

為左利斯塔最後一野 要打多場差幾百

200抽得一隻 SSR 係咪想叫人棄 game?

完全唔知有活動

果10晶算數啦

抽到破產，想學港女要少少安全感揸手

新果個交錯的命運 係唔係限時？
未有時間打

有條友220中左1隻
然去嫌棄中唔到另1隻自殺棄驚了

其實就算抽中都升唔切
不過 200幾抽得一隻，係咪過份左啲

明知抽黎冇用都要抽到唔開心雖然我知個個都想10抽中新野黎威威下

pass左

送+儲到100張
冇25就大獲
仲係冇攻利昂

冇左cny版icon

唔係，之後空軌活動先限時

真係要搵d人升下+整裝
諗出15條友pvp個個真係忽q左

但隻仲喺度

試咗，召喚物仲未暗改，冇得用黑科技住

想問下約書亞要附咩魔？唔該曬

有傭兵喎 用大佬d人唔係仲好咩

極速升爆左25劍 準備連續10野劍魂打到海怪叫kimochi yamade

第一野唔中減cd就有排等

有時鐘

為咗刷CD犧牲滿月

請問碎星洗唔洗留？

個名話左比你聽
叫你碎左佢

睇咗nga一轉
陸服3月更新
。第三期專屬出狗同炸彈妹，兩樣都好（但冇人練），第一期揀唔落，啲手掣可以再留，好似仲有件甲未知乜嚟
。出5代英雄，同期仲有戰略精選，元帥蘭芳特露娜
。測試服會復刻波波活動
。測試服海怪神殿bug fixed，但玩家召喚限制依舊

世界pvp大改
地圖大左2倍
獎勵大變，金3以上有skin（呢季智障）
頭幾百名有神秘禮物

地圖大左算唔算公主黑暗大nerf

pvp我唔知算係新定改
佢個排名分開計定一齊計？
我唔撚打嘅

打一場洗唔洗一粒鐘

兩邊腳長既係度圍圈跑

元帥係咪拎左超絕之後可以轉返飛兵??

唔急咪拎埋精通先轉

琴晚再抽多三十抽
5星左雷丁同四星左皇帝
今次個pool 抽極都唔出25但中左三次雷丁

睇下邊個頂唔順唔打先

雷丁應該用咩重甲好
我而家用緊風王 見好多人都推大地
同埋25文我睇百度推原質套 跟唔跟好

唔駛諗, 一定揀血紋
丁丁又唔係好硬 (同光頭比)

終於有露娜

露娜同奶騎呢?

風王見人評分雷丁用有95分
血紋同風王比 唔係只係近戰減傷同遠程減傷既分別

唔要雪莉
我組公主pve係大公主帶雙aoe，芙蕾雅，莉亞娜，拉娜，露娜
騎就芙處理，飛弓法就露，步槍魔就食晒4招aoe

其實係
所以你覺得雷丁擋遠攻多就係風王
擋近攻多就係血紋

咁我用住先
有血紋再練埋

千幾防光頭真係見到都J出血

2公主面板怪黎，同元帥一樣5，6星先開始勁

地圖大咗嘅話玩流星應該好幾玩
有幾多聖誕襪就上幾多聖誕襪，出娜姆(疾行&瞄準&迂迴)+白毛(絕命一擊&嗜血魔劍&血戰)+2哈(強襲&絕閃&偷襲)+約修亞(絕影&幻影奇襲&雙連擊)+銀狼(冷血&回刺&偷襲)
第一回原地/後退上buff，第二回合分散向前，第三回合衝前殺殺殺殺殺

6*會明顯勁過雪梨好多

新手終於捱到47lv
小弟玩公主隊 依家主力係拉娜(黑洞+兩招單技) 雪露(做超絕機+天罰) 雪莉 (主攻手..) 奶騎 坦我係用雷丁
如果打公會任我會用埋克莉絲 芙蕾雅就無乜點用

問題有幾個...
1. 依家有6舊轉職石 其實係咪應該比拉娜同雷丁食先?
因為下個職業階級係要食50lv料 我又未打到住..

2. 同埋我係咪應該儲石抽露娜/莉亞娜?

3. 兵種方面 我主力升飛兵同僧侶 兩邊升緊天使+魔女 其實我洗唔洗升幾多兵種?

4. 娜姆其實洗唔洗升? 因為依家無弓(無露娜..) 所以打飛兵好似唔係好有力咁..

雪莉比新玩太好用

芙蕾雅你地會唔會食石開埋雙線

公主gay伴，每日得3碎片

有雷丁外掛佢

原諒的時鐘呀

。。。

頂

所以其實唔鐘意d game實時打玩家
又耐又side心力
打ai咪好

仲未計有d臨尾幾秒先郁既乞衣...

唔係多左個惡夢pvp
同普通pvp分開既咩

縮短到10-15秒思考時間肯定會多人玩返
就係有啲仆街dup波鐘先冇人鍾意打

真係諗到最後幾秒有幾出奇啫
戰棋喎，又要計技又要計格數又要估自己行完對面會行邊隻點行同再之後自己可以點行
勝負真係喺你行錯"1格"嘅時候已經決定

除非戰力差幾千

打幾場腦細胞都死唔少

講緊每步擺明拖個d

from團友

最慘係好多人濫用左呢個時間
有啲人比人殺左2隻主力，就特登dup到最後1秒退後，仲要呢啲仆街起碼佔隻game3成
休閒戰都有板睇，後手退拎寶箱獎勵呢個不明文規則大家開心又節省時間，係有啲仆街唔肯合作後手唔退+dup波鐘仲要屌返你轉頭

下下d法則都針物傷

孤星...冇用

求幫手

1.係不過雷丁先，轉職料靠旅團
2.係
3.重槍必需，重步都最好升一升
4.娜姆好嘢嚟，不過要有好武器先

旅團轉職料點先有分換
我入場送死有冇參與分
我唔夠LV打

是但殺死一隻怪都當你有參與，打完副本個完成獎勵全拎

1日只可以打一次??

鬼知咩1999

每隻角色每日出一次場
你可以自己一個人打，就算冇陣營加成都會易啲
不過組隊打最着數，同樣係出6個人，但就拎到3次分

合戰最低入場要求其實係幾多到戰力

自己打理乜9戰力，同普通地圖事件一樣，唔難打
入去6個人集中秒一隻拎1X分，個期完咗就有完結獎勵

如果你個團啲人好心，覺得帶人打都贏，你求其放兩隻奶入去/開下超絕唔死都冇問題，睇下啲團友咩料啦

睇你個旅團開咩難度
你角色lv一樣同個關卡lv差唔多就得

我都唔知佢地咩料
求其加個團咋 總戰力一百萬幾

開惡夢咋

今日先得閒掂番同終於過吸血鬼
得2打手真麻煩

做乜尻

3打手都過唔到
搵唔到空檔打

約書亞仔定女 點解會係公主聯盟度

我都覺呢排打龍易跌左

約書亞帶咩兵好

影侍掛

點解我仲係冇

我琴晚打都係場出依兩件

仔
因為原作FC有一部份劇情需要佢扮公主
之後夢戰就搞尻佢做公主

感謝巴打!!
想問下點解要升槍? 比芙蕾雅用? 步兵係比雷丁...?
同埋呢.. 我知道拉娜要轉職去拎天罰 咁雷丁轉左邊條線先好..?

重槍雷丁芙蕾雅都用得，用嚟坦騎兵坦飛兵，冇重槍超時空&旅團&裂縫都幾難打落去
雷丁先中線拎神衛，右線拎止水拎重槍

雷丁4370 戰拎到3成就

全靠老女人傳送自己拖走隻海兵

露娜果關就係因為我本身無升拉娜，要賭疾風打兩次隻劍兵先過到

利昂果關 綠帽升到45，不過全程淨係企係度，利昂要帶騎精+禁療

左邊要放5騎，一個負責撞開25文，然後4隻圍得死海恩

右邊3騎 + 利昂都可以係同1 turn 殺雪梨，注意走位，有一隻會入老女人AOE 範圍，但AI set 左如果得一隻係AOE 咁AI 就唔會放。

然後右邊應該可以靠撞令到4隻騎殺到莉亞娜而又係安全範圍，老女人set 好陣再殺埋

然後就要等騎精CD，打到15 turn 殺埋25 文

紀念下

一輪輪，你呢排真係歐就刷多啲，之後有排還

點先可以咁高

玩Aoe帶女侍 附魔烈日
玩單體帶影侍 附魔流星

抽野最明顯
10抽3ssr之後

400抽先中1雷丁

附魔高血/高攻
練兵升得高

打手意思可以秒到吸血鬼
之後貼住波波反佢

其實係咪靠反擊打傷害？
我用雷丁坦住
利昂元帥克莉斯係秒到吸血鬼

有buff貼住反打快d麻

我隻3星雷丁走左中線 未精通 冇武器 其他裝備20lv 可以點打

2個月打裝仲一直黑緊

大家好 我叫永遠一洋黑

25換左把劍 之後把封印比左利昂
剩低把藍色惑星是咪拆得 附左輕風15%攻都應該冇人岩用

玩aoe諗緊帶時鐘 如果雙aoe無得用無情
要靠固傷 好在佢天賦固傷係 露娜超絕之後先打出黎

有冇老手教下我小萌新
屌把劍15張輕風最高得攻10%

上網有個低戰力老女人video

我隻雷丁轉左劍兵

要記住雷丁只可以頂到一次劍兵，咁就ok

邊有石轉劍兵

佢下次更新挑戰任務 會唔會冇左呢一期果d?
我驚我雷丁練成之日冇得打番呢關

應該永久吧

就算唔係都實會有復刻既...4092

痴線 想要鍊
但今日打到7手套0鍊

好少人

終於非光輝起手打爆左65底褲拉

官方確定左出突破戒，sr可以變ssr

我line谷都有人貼左 成長率高d?但d技能冇變既話我覺得sr同ssr字眼都冇咩分別

某幾隻勁既仲加強就變boss
光頭再加強。。。

我以為係裝

玩得耐玩齊d營

同個團友講純公主過呢個咪一樣
呢隻魔防低d明明

最多咪加多50防落去 唔會質變係個框識閃會型d咁解

嘩你隻25咁高攻既

用滿月
好高咩 都未6星附魔27%咋

毒巴果隻一定高攻過我

咁都好啲 唔係好想執25啲裝，除左神殿都好少出佢

黑騎士突破
變番做R角

認真諗，應該係呢4隻諗得過
蘭斯/克麗斯/芙蕾雅/銀狼

蘭斯算吧啦

索妮亞
迪歐斯
腳長突襲隊

霧風表示不滿...
呢隻比佢上埋SSR隨時變夢戰第一劍都似
近戰有一閃..本身1.4倍+爆擊率+20%都算..
配合霧風嘅天賦只要爆擊就等於0CD
遇到D近戰角想無損白嫖
一招氣刃就搞掂晒
仲有唯二角色先有嘅武士
都仲未計佢嘅天賦爆擊回血...
依家SR級數都已經算係1線角...
如果上埋SSR真係不得了

迪歐斯R角未能受惠

蘭斯升完白板，帶天琴，雷光衝鋒攻擊指揮
橫掃超時空飛騎兵

你啱，不過流星/起源少人練，佢又做唔到外掛

潮文黎?

剋係個10%

用過就知霧風係好野
本身佢係NGA都比好多人認為係SSR級嘅SR(最勁SR我又唔敢講)
同埋佢爆擊回血嗰吓真係好好用
只要爆到擊+唔好自爆...斬完人即回滿血
如果無騎兵嘅自己行一條路唔使奶都得

莉法妮 真雷凱欣

用過啦 其實劍兵仍然係冇乜優勢
而家25可以用只係因為神殿既陣營優勢 超時空我皇帝25都唔出...
就當咁岩有關需要近戰步兵應該冇人會拎起源流星兩個陣營黎打超時空嘛

克莉絲變埋ssr就手上隊公主就順眼好多

首先我之前講緊霧風係劍系T1級數
至於劍系的確係弱勢些少...
因為三大兵種入面騎主攻槍主守
咁劍就「被迫」成為攻守兼備...或者叫攻守都唔得
再加埋腳短就更加蝕底
另外初期兩大劍士嘅雞肋情況更加加深咗大家對劍兵嘅刻板印象

25垃圾主要係技能組同兵種太差
你玩女僕嘅一招劍魂隨時兩個齊齊歸西
就算比你殺到人地自己唔死得...唯一輸出技要5CD同放生都無咩分別(光輝默認由25文叫超絕是常識吧)
至於皇帝就兩頭唔到岸..控場有D..DEBUFF又有D..輸出又有D..
但無樣精...搞到好似四不象咁(利申..無玩帝國..純粹睇技能組9UP)

而霧風就係披住劍士皮嘅刺客
當然佢亦都逃唔出撞騎必死嘅問題
不過佢帶武士出氣刃打同練度嘅騎兵都可以白嫖打走半血左右
再加埋本身高技巧+天賦加暴擊+被動可以放心眼再加爆擊
附魔烈日走暴擊流可以令霧風變全攻型劍兵(霧風攻擊係全GAME劍兵最高..只係比元帥、雪莉同黎明差..仲有A技巧加持)

當然..陣營差亦係霧風嘅短處之一
不過光之起源亦無你想像中咁差..
我自己早排都係主用光之起源
外掛雷丁做坦..奶騎..二哈叫超絕..靠露娜同霧風做主要輸出
普通推圖同PVE都好夠用...霧風練度夠的話好少會殘血..
當然啦..如果黑仔無爆擊就會麻煩少少
(當然打神殿都係要靠番啲優勢組合)

我對於霧風嘅評價係咁..
佢有佢扭轉唔到嘅短處，亦有好出色嘅強項
無疑佢未必係你應該首先放資源落去培養嘅角色
不過如果你擺到足夠嘅資源落去..佢嘅表現亦唔會令你失望
佢會係一個優秀嘅DPS同埋非常稱職嘅副坦

唔係霧風唔勁，係出場機會低同冇資源比佢

電腦版儲值唔到既， 一直話失敗
唔係用mycard

其實劍系英雄可以打埋斜角先叫有出頭天，不過陸服會唔會咁改先？

呢個版本仲有螺旋劍魂升天？
唔好玩啦走去劈利昂都唔會啦

仲想buff？
論台服同陸服版本
pve強度25同利昂都係t1（t0係露娜）
pvp蘭芳特騎精標槍秒坦一直係傳說陣先發角色
遲啲固傷改埋皇帝都出得返黎
仲想buff到點
覺得廢麻煩你點滿步兵陣營既壓制戰法

想問下,有冇人可以幫打命運逆轉,自己打打到頭都暈..打到150POINT就得,報酬係幫幫入MYCARD點數,有冇人有興趣

t0露娜係飛露娜?? 定戰略既弓露娜?

2種評價都極高
不過飛露娜練度要好高，弓露娜練度一般已經好好用

但我見人講弓露娜就算成千攻都好難秒怪??
係因為兵仔加成廢? 主力工作都係白嫖?

係直情冇練兵
弓兵營不嬲少人練，其實練到弩騎7lv左右，科技點晒攻擊相關既已經用腳玩超時空
同埋啲人成日話弓露娜秒唔到槍同步兵，大佬呀已經無損秒飛弓法仲想秒埋高血防既兵種？

都係等有+1弓先玩

兩樣都係，+1弓減傷嘛，同埋突襲都唔係高攻
主要破護衛之後走人，加埋王者頭幫人加攻收頭

我見有人玩弓露娜(+1弓)加鋼鐵獅就 呢個評價如何

都可以，想高傷害白嫖近戰咪ok
只不過冇得白嫖弓法

我想請教下，小弟玩緊戰略（利昂 光頭 露娜 元帥 外掛奶騎）暫時去到40lv左右，最近抽到雷丁 光頭換雷丁好定唔好?

唔好

冇必要啦

想問下雪莉/LEON/25文應該用咩附魔??
我雪莉一直用滿月1, 但而家成日打完怪之後KEEP唔到80%血, 好似冇乜用咁

雪莉leon用怒濤
25用滿月

咁元帥係咪都岩用怒濤?? 之後想雪夢成套裝轉過去用
好懶

雪莉用怒濤
滿月唔係比較好

已有雪莉飛
同場露娜是咪用弓好d，附魔用頑石應否轉
利申pve

睇有冇+1弓
同埋露娜一係用2+2，一係用流星

雷丁可以照放資源練
遲早都一定要用

佢連60都未到
咁練法好易2頭唔到岸
重課就當我冇講

微課玩家

睇人地d片唔難吧
大多關都係靠npc打
佢地仲勁

唔係攻防+30%咩

雷丁係用重槍，光頭用熔岩巨人，2邊升好易2頭唔到岸，仲有武器除非光頭轉劍兵，唔係又要升多把武器（光頭槍，雷丁鎚劍共用唔到）
我建議起碼要60lv，超時空推到a5以上拎200瓜子，龍打到60以上先開始升雷丁同其他陣營

除非好似我咁極後期先抽得中光頭（成千抽先中過一次）

唔係既話戰略真係練光頭先好d,無咁食裝（雷丁你唔齊大地甲冥頭廢好多），光頭你就咁用埃甲埃頭都好夠做

同埋光頭唔駛自帶超絕又有復活，就咁拎黎坦都好夠用

雪莉唔係低防易自爆咩

好撚缺錢，有鎚都升唔到裝

怒有減傷

前日買首抽acc開始玩
lihkg有冇團？

冇，自己搵團入

聖誕活動好多錢換

嘩九十年前既錢一早用哂

見到上面露娜討論 我只能講 哪有+1弓

咁脆 冇進擊撞完人一定keep唔到滿月啦

換咗仲未用過，唔夠素材先武器，又唔知升咩好

冇進擊直頭唔敢撞sosad

用元帥仲爽，雪莉已放入雪櫃

我都想轉戰略, 但6*雪莉同3*元帥

雪莉好正啊 係玻璃大炮

你地唔識用姐，6星雪莉超級好用

指點下

雪莉先手，2格冇人咪減傷25%
著埋最後之服減傷65%
9成練度唔高玩家都係靠雪莉食65海怪招觸手

冇最後服
打65海怪 4星25一下深水炸彈就死左

練度唔夠一定用雪莉+最後服先頂到
我6星25都頂唔到，5星雪莉勉強殘血
不過海恩同克莉絲唔夠力殺護衛怪
回合數唔夠

我情況同你差唔多，又係兩隻克同海唔夠力唔夠回合過，但又唔多想谷佢地或者開左球再諗下

我雪6星升爆哂，2回落跑好好用。
打海怪我25坦，雪，克，海輸出，12回完事

利申：只買3月卡

海怪我都係用25坦

唔係光輝隊都唔知幾時先打得贏65水怪
打60打到2046

唔係推薦陣營的話只能說要超高練度才能打爆65海怪

我知啊 其他65早就打完, 係隻水怪點都唔夠回合 起碼要多個月啦我諗

原來活動吸血鬼要帶天使打
易打咗但係都打唔贏

聽講劍帝pvp好勁

仲打緊55
60 7xx 8xx防打唔入
冇魔冇人權

點解我25 5星輕鬆頂 比左2個debuff佢都頂到

毒撚海恩都唔練

都係個句，升星
有排你等，不過唔排除佢會係黑科技有用

我100抽6星

緊係抽到6星即刻爽

應該羈絆問題
我25羈絆4，5點到3，大心開到1冇點

會一抽就六星？

100抽6隻

點解兄貴刷極都唔夠用

突擊獵裝同突擊頭飾個效果可唔可以一齊發動？

已經修復了，是可以的

刷個半鐘兄貴 按兩下就冇哂

請問12點後係打邊隻龍?
成日都唔記d龍日子

星期一，四打火
星期二，五打冰
星期三，六打雷
星期日打暗

星期一，四打女武
星期二，五打風龍
星期三，六打海怪
星期日打鳳凰

thx